{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016536?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 젬 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 ご予約の際、客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能ですので、騒音にご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルしても払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによるいかなる不利益に対しても当社は責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、客室料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する際は身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室で宿泊する際には身分証明書の確認が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室はできますか？",
            "answer": "身分証明書を持っていない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能ですので、騒音にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難時にはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルしても払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによるいかなる不利益に対しても当社は責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 598
    }
}